【繼續揭發】殘暴過程曝光 鄭俊弘用電擊頸箍虐狗

【繼續揭發】殘暴過程曝光 鄭俊弘用電擊頸箍虐狗
34,746 views │ 2017年12月20日留言(4)

本刊揭發鄭俊弘殘忍對待愛犬Riley，利用充滿傷害性布滿倒鈎鐵鏈綁狗，事件爆出後，全城憤怒狂轟鄭俊弘虐狗行為可恥。

電狗

希望鄭俊弘自己戴下 推到佢做代言

有無 貓版本

我屋企隻貓成日叫

呢條友又醜唱歌又鳩嗌 啱演啲淫賊角色

咁既人都有 揀直係禽獸

記者朋友我係客觀大西瓜

死仆街。屌佢老母個老母餅老母個臭閪

論鄭狗乞人憎啲定坤狗乞人憎啲？

想知ig班盲粉點睇

一樣咁垃圾

痴線
玩遙控電頸圈係公園電狗
不如玩埋遙控震蛋野外調教何硬c

[im
[img]
[img]
第二張圖左上角
一路好走啦巴打

佢唔當狗係動物